{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045521",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201656",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "민자횟집"
    },
    "text": "民間の刺身屋\\n\n江原道江陵市注文津邑注文里312-91 無地刺身屋\\n\n注文津に位置する、おいしい韓国料理民間人刺身屋は年中無休で運営されており、07:00から22:00まで営業しております。 この刺身屋は450席を収容できる大規模な食堂で、2つの団体席も用意されています。 ミンジャフェッチプは30年の伝統を誇っており、いつも新鮮できれいな刺身でお客様に最高の味を提供しています。 注文津沖から供給される海水で水族館を管理するため、より新鮮な魚を提供することができます。 このレストランはメウンタンと様々なおかずも提供しており、リーズナブルな価格で多くの人が訪れます。 ミンジャフェッチプは冷凍水産物を使用していませんので、お客様が安心して訪れることができる場所です。 主人は人情あふれる商人としてお客様をもてなします。 全体的にミンジャフェッチプは美味しい料理と親切なサービスでお客様の満足を得ています。",
    "QA": [
        {
            "question": "刺身屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "刺身屋の営業時間は07:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "刺身屋は何人収容できますか？",
            "answer": "刺身屋は450席を収容できます。"
        },
        {
            "question": "刺身屋は団体席もありますか？",
            "answer": "はい、刺身屋には2つの団体席もあります。"
        },
        {
            "question": "刺身屋の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "刺身屋の特徴的な料理はミンジャフェッチプです。30年の伝統を誇り、いつも新鮮できれいな刺身を提供しています。"
        },
        {
            "question": "刺身屋が提供する魚はどこから供給されていますか？",
            "answer": "刺身屋の魚は注文津沖から供給されています。"
        },
        {
            "question": "刺身屋は他の料理も提供していますか？",
            "answer": "はい、刺身屋はメウンタンと様々なおかずも提供しています。"
        },
        {
            "question": "刺身屋の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "刺身屋の価格はリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "刺身屋は冷凍水産物を使用していますか？",
            "answer": "いいえ、刺身屋は冷凍水産物を使用していません。"
        },
        {
            "question": "刺身屋の主人はどのような人ですか？",
            "answer": "刺身屋の主人は人情あふれる商人です。"
        },
        {
            "question": "刺身屋はどのような評判ですか？",
            "answer": "刺身屋は美味しい料理と親切なサービスでお客様の満足を得ています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 313
    }
}